覺唔覺香港站個calzedonia廣告好撚淫

個個行過都眼望望

圖定老母

你老母都幾撚淫

原來大家也是中環人

ching有冇扯

無

利申: 有家庭，但也有男朋友

無圖好難討論喎 Ching
你唔係要我突登搭車去睇下話？

蓋青仲搭黨鐵唔驚俾人送中

呢期過海九巴仲正 工時間同D黑絲OL迫

上面問圖定老母個d新黎架？入得黎預撚左無圖架啦

覺

抗爭時期都要有圖先討論到架
屌你老毋

最近轉涼都好少黑絲

新界好少過海，有冇...

個廣告太高望唔到
我130高